今日放工同條女行工展會

佢帶埋佢啲同事黎
買左好撚多野
之後比撚哂我拎
我成條傻鳩咁

成條傻鴨咁

Show off 下 J

夜晚要求你話事咪得囉

冇哂尊嚴